人愈大 愈懶去識新朋友

發覺上到去大學or大專嘅人一係就好多fd，但大多只係流於表面而非真心 ，一係就毒到仆街 上堂死埋角落頭打飛機

而我就keep到中學果班，大專都識到2,3個交心好友 覺得已經好夠

叻女！